賣車會唔會入滿油俾新車主

如題

夠佢行就得

閃咗油燈仲有10L 去邊都夠啦

食飽好上路

買親2手車 交車個下都係爭少少就著油燈既狀態

洗個車都會既

咁on9既問題都問得出
緊係入滿佢，再送埋張月結油咭俾新車主

隨緣，唔著燈咪得

平時都係搵支飲筒啜翻佢出黎

剩翻一啖俾下手夠撻車

洗車入油都要嘅，當幫架車送行

買新車都係得半缸油唔夠

淨一格

通常俾半缸 跟多幾張400送50俾佢

睇人品

賣貴五千咪回五百蚊油俾佢囉

上手交車個陣冇晒油 要即去油站入

買新車，車行都唔會入滿油俾你啦

做多左喇除非係靚女
否則100蚊油

去中石化打爆一缸送俾新車主

我拎車時得1格定2格

買新車個陣 比左半缸油我 算唔算多
本身諗住得1格

入爆千幾不如平反俾買家可能佢仲開心

我拎車嗰陣行佐唔到 5 分鐘就著油燈

其實本身淨幾多 冇著燈咪算
唔會特登去入 亦唔會特登踩多兩轉
[url][url][/url][/url]